(突發)新鴻X商場幫手籌咗2百萬俾抗爭義士基金

小弟第一次出post，sorry 1999。

睇到手足呢個post，[黑警戰術] 新官上場, 黃大仙一役已明顯變陣, 各位手足留意

再睇埋呢個手足既post，請廣傳！海港城活動決定取消！

結論：
- 黑警基本上一定出反對通知書
- 黑警變陣以極速拉人為主以消耗抗爭人數為主，嚇怕和理非唔敢出來抗爭，減少出錯場面，想洗底
- 商場好怕有人去佢商場有活動，嚇到賴屎

因應呢個局勢，我有個抗爭提議可以結合和理非同勇武，效益高風險低。

就係逢星期日罷買﹗

車，又係呢啲提議，BLOCK -> 上一頁

咪住先，聽埋我講個詳情。匿係屋企罷買有鬼用咩，個商場都唔會知點解佢生意差，又無noise，做完白做好膠無壓力，所以行動係咁既：

- 逢星期日罷買，目標鎖定3個商場
- 幾萬人坐晒係商場自備食物野餐唔消費，俾人知道有咁既活動
- 大家全部做標記，綁啲絲帶等等 (方式可以再集思廣益)，係商場周圍行又得
- 唔需要專登搞咩事去騷擾商鋪同其他市民，靜坐又得，野餐又得，行來行去又得，總之就係唔消費，唔需要去指責其他人買野，保持良好既形象，適度文宣返五大訴求同黑警濫權等等，爭取民意同其他人加入
- 重點：呼籲啲人用本來拎來消費既錢，即場有個箱捐去612基金，支援被濫捕既義士同無辜被濫捕既普通街坊打官司，要高調去拍手歡呼表揚每一個捐錢既市民，好似歡樂滿東華咁，捐錢啲人又high又可以有光環，個活動又有noise，義士又得到更多幫助，因為實在有越來越多被濫捕既手足需要幫助

整個行動既原因以下：
- 商場入面活動唔使申請不反對通知書，只要夠多人亦都唔相信商場會如民為敵，阻礙個活動進行
- 有冷氣啱軍師，無懼天氣變化
- 被捕受傷風險低，又有和平好形象有光環
- 啲商場會嚇到賴屎，又會關晒所有店鋪，變相一齊罷買，商場會有極大壓力，就自然會向政府施壓，針唔拮到肉唔知痛，到時啲商場會自保紛紛爭住割蓆
- 黑警難以入商場濫捕濫打，應該唔會再有商場夠膽引狗入關，真係有就針對旗下商場個個星期搞
- 即使最後黑警真係開戰，商場環境亦對黑警好多制肘，又唔用得催淚彈，上次新城市已經證實，商場係有利場地，又可以令黑警出錯
- 重點：而家被濫捕既義士倍增，需要籌集更多資金去幫義士同無辜被濫捕既普通街坊提供法律支援，而家既錢係遠遠唔足夠

多謝睇晒個post既手足，呢個活動可以更好結合和理非(受傷被捕風險低)同勇武派(防守場地有優勢，可以籌錢幫義士)既抗爭提議，希望大家可以俾啲意見。

光復香港，香港人話事

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

標題...

好文必推

屌你老母個標題想點呀

自推

Push

咪撚再推
咪撚再用呢D標題
有D人係SCREEN個標題唔FACT CHECK架
咪再成日玩呢類咩呃人入黎個D啦
玩到臭架啦

屌你老母 永久封鎖
此風不可長

不如整個tg grp 集人氣再共識時間地點去商場野餐

團給